﻿Tháng chiến dịch truyền thông phòng chống AIDS

Theo thông báo, Bộ Y tế yêu cầu các địa phương, đơn vị xây dựng ngay đội ngũ tuyên truyền viên, đa dạng hóa các loại hình truyền thông (giáo dục đồng đẳng, bạn giúp bạn…), tổ chức các buổi giáo dục giới tính, sức khỏe sinh sản và kỹ năng sống cho thanh thiếu niên, đặc biệt là trẻ em gái và người nhiễm HIV. 
Theo thông báo của Bộ Y tế, đến hết tháng 8-2004, toàn quốc đã có trên 84.000 người nhiễm HIV được xác định, nhưng trên thực tế số người đã nhiễm bệnh có thể lên đến 230.000 người.

L.ANH
